新七大罪

女權撚

耶撚

LGBT撚

星座撚

素食撚

大愛左膠

環保撚

傲慢、貪婪、色欲、嫉妒、暴食、憤怒及怠惰就算中晒都仲係人之常情，上述新七大罪中一個已經好大獲，中兩個以上已經冇得救。

咁多樣嘢真係女權撚最仆街

而家個社會完全係男女極不平等，女人真係大哂，睇呂麗瑤單嘢就知現代社會做男人真係好慘
仲提倡女權嘅人簡直係雪中送屎

到呢一刻仲有人撐佢先痴線

呢個世界真係扭曲得好緊要

影響到人：
女權撚
LGBT撚
環保撚
大愛左膠

影響唔到人：
耶撚
星座撚
素食撚

你都on9
同耶撚相處過你就知咩事

你條女係？
我有朋友係 但除左食飯祈禱冇咩特別

信耶穌=\=耶撚，多數加得個撚字都係去到病態嘅地步。

全部都影響緊人類發展